食煙既人係唔會中武漢肺炎！

因為佢地條命已經係屬於尼古丁，啲煙仲毒過啲肺炎菌，啲細菌根本入唔到去

Agger
和你smoke保平安

免費二手周圍有

沙士都係一樣 好多食煙人都冇事

有肺癌無肺炎

馬安山條老野食野咪中左 on9

又岩喎，當年仲食煙果陣唔帶口罩都無事，而家戒左煙即，睇黎要食返

可能係假煙

有層焦油保護住，好似condom作用咁